金茶王（2017）冠軍陳偉聰 加盟瓏門冰室

睇得出瓏門有心改善食物質素

【 公告：金茶王（2017）冠軍陳偉聰 加盟瓏門冰室 】

人大咗
要向公眾承認自己做得唔夠好
係一件好難嘅事
但我更加認為 要對支持自己嘅人負責
其實香港人一直都畀緊勇氣我去面對自己嘅缺點

「奶茶王」Nelson 多謝你願意助我一臂之力
加入小弟嘅飲食團隊
我會努力去做到一間令香港人驕傲嘅冰室

#全新奶茶配方不日上架
#世界要你努力去考取功名
#但是真誠才是最大本領

張老闆

正呀！

可唔可以黎金大仙開番間
再唔係九龍灣開間望住渣狗都好

正
人哥準備縮返入佢老母個西度

其實金茶王是咪有好多個
我記得有個是藍的
仲免費沖奶茶俾驚柒飲

tko朋友等緊你............

渣哥軍準備緊出post抽水

支持

渣家軍出動未

張老闆連環出拳
打到渣狗跪底

括得住2017
即係有好多屆啦

應該每年都有一次比賽

金茶王個比賽好似中國搞

快準備每區一間瓏門